業主呢個時勢又加租

求救

租租日日賺 做租霸

所以樓價唔會跌
一直有租金回報頂住

搬啦，洗咩怕？我朋友租緊黃埔，6月尾完約都打算搬，最近距話好多租盤都減價。距一開始都比業主加價，之後距話諗諗先睇下其他租盤先決定租唔租，業主就話有商量